\section{Facebook}

Grupa była w~stałym kontakcie przy użyciu Facebooka. Poniżej podsumowanie dyskusji przy okazji poszczególnych wpisów:

\paragraph{31.III: Podział ról}

Ustalono wstępną wersję podziału ról i preferencje technologiczne. Dodatkowo przedyskutowano termin pierwszego spotkania.

\paragraph{14.IV: Artykuły o~architekturze}

Architekt umieścił kilka artykułów naukowych na~temat rozwiązań strukturalnych luźno związanych z~tematem.

\paragraph{15.IV: O~tworzeniu dokumentacji}

Ustalono metodę dodawania własnych fragmentów dokumentacji przez członków zespołu nie będących dokumentalistą.

\paragraph{20.IV: Usprawiedliwienie i~uruchomienia Dockera}

Przemysław Barcikowski zapowiedział swoją nieobecność na~spotkaniu 2. Ustalono, kto jeszcze planuje uruchomić i~opisać działanie Dockera.

\paragraph{21.IV: Dyskusje o~bazie danych}

Architekt domagał się informacji o~zawartości bazy danych, co~doprowadziło do~wykazania niedoborów w~dotychczasowej pracy architekta.

\paragraph{23.IV: Poprawki w~opisach i~kosmetyczne w~dokumentacji. Notatka z~oddawania etapu I.}

Przed oddaniem etapu pierwszego należało zunifikować kosmetykę części dokumentacji, poprawić wykresy i~opisy. Pojawiła się notatka uwzględniająca wszelkie uwagi prowadzącego.

\paragraph{25.IV: Rozpoczęcie korzystania z~Trello}

\paragraph{28.IV: Wydzielenie osobnych repozytoriów dla~warstw systemu}

Ustalono, że~dodatkowe repozytorium dla~makiet warstw jest zbędne.

\paragraph{4.V: Dyskusja na~temat nadpłat}

Rozważono sposób obsługi nadmiarowych modyfikacji stanu kredytu i~potencjalnych ryzykach związanych z~ich występowaniem.

\paragraph{12.V: Próba umówienia spotkania}

Podjęta została próba ustalenia terminu spotkania statusowego. Ze~względu na~bieżące zobowiązania członków zespołu spotkanie nie doszło do~skutku.

\paragraph{16.V: Narzędzie do graficznej prezentacji logów}

Przedyskutowano wady i~zalety poszczególnych narzędzi do~graficznej prezentacji logów aplikacji. Rozważono zastosowanie narzędzi takich jak: Kibana, Grafana oraz Graylog. Ze~względu na~niskie nakłady pracy wymagane do~uruchomienia narzędzia(dostępność obrazu Docker), zdecydowano o~wykorzystaniu narzędzia Grafana.

\paragraph{20.V: Próba umówienia spotkania}

Podjęta została próba ustalenia terminu spotkania statusowego. Ze~względu na~bieżące zobowiązania członków zespołu spotkanie nie doszło do~skutku.

\paragraph{31.V: Próba umówienia spotkania}

Podjęta została próba ustalenia terminu spotkania statusowego. Udało się.

\paragraph{4.VI: Sprawozdanie ze~spotkania i~usprawiedliwienia}

Umieszczono sprawozdanie ze~spotkania 9. Handlowiec i~tester usprawiedliwili swoją nieobecność na~nadchodzącym spotkaniu statusowym.

